其實我地應該用狼來了方式撚鳩班狗

就好似今日咁，最後不反對就係得個集會，我地會行去邊冇人會知。
所以我地可以喺連登放好多風出嚟話去邊度邊度，等佢地佈定防，然後最後我地集會嘅時候先決定去邊。

大家點睇

推

推到冷氣軍師入嚟

光復香港

時代革命

小心撚埋自己

唔係個個跟到咁貼

冷氣軍師呢

梗係落到現場決定去邊，起碼撚鳩佢地人手調配。一開波只要有地方聚人就得

咪on9
真係有出到去嘅前線就死硬

其實可以定幾個地點，到時邊邊方便，前線帶人行邊邊。
佢唔可能條條都都封，而且人手分散各個地點，佢集中番都要時間。

之前咪有人試過撚埋自己人囉
唔好搞咁多野啦細佬

撚埋自己友

自從琴日買老婆餅單野之後就知好多人唔用腦

一早就要啦 要申請埋不反對通知書 臨時演員都係演員專業d